黃之鋒等人寫信給即將訪華的默克爾總理

香港著名抗議人士寫信給即將訪華的默克爾總理

華盛頓 —
在德國總理默克爾前往北京進行訪問之前，著名的香港活動人士寫信給她，呼籲她在與北京打交道的過程中要想到她當年在東德生活的回憶。

在《圖片報》（bild）星期三發表的致默克爾的公開信中，包括黃之鋒在內的香港民主活動人士表示，德國在與中國的商業往來中應保持警惕。

黃之鋒等人在公開信中寫道，默克爾總理，你在東德長大。你親身經歷了獨裁政權的恐怖。我們希望你表現出勇氣和決心，反對獨裁者和不公正政權。

香港抗議者的活動在德國受到支持，而默克爾則要努力走鋼絲——既要遠離北京對少數民族的鎮壓及其在香港的行動，同時與一個貿易夥伴和盟友保持密切聯繫。

德國和中國這兩個出口大國通常像是兩個彆扭的盟友，因為他們要共同面對特朗普的美國的保護主義傾向。在德國的十年經濟發展趨於停滯之時，默克爾也希望為德國企業爭取更大的進入中國市場的機會。

黃之鋒等人的公開信說，“德國應該警惕與中國做生意，因為中國不遵守國際法，並經常違背承諾，”

默克爾前四十年的大部分時間都生活在被分裂的東德，一直擔任研究科學家，直到1990年冷戰結束導致德國統一。

默克爾雖然從來沒有冒著巨大的風險抗議蘇聯支持的政權的不公正和壓迫，但她將東德垮台描述為她生命中最重要的轉折點，這使她後來進入了民主政治。

（本文參考路透社的報導）

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

第六訴求

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

藍絲果邊話g鋒強姦空姐在台被捕
有冇source可以打佢地一巴掌

推